如果呢次不合作運動仲係雷聲大雨點小既話，我地一定輸硬

飲杯咖啡提下神，忍住條氣一陣一次過爆出黎啦

發夢聽到有巴打話上次癱瘓港鐵失敗唔應該再做
上次觀塘線你地玩得太膠
小朋友玩泥沙咁梗係比人屌 慌死人地唔知你搞事咁
低調d阻礙車門關閉 根本就無人知你做野
阻得一兩次 其他車門巴打就知有人做野 就自動自覺幫手
每道門輪流做 將風險降低
做左唔洗出聲 唔好咁高調話比人知自己係賊
咁樣成功機率就會高好多

溫提：肉身擋門太著跡
用長遮，背囊等最自然

推

用遮

聽狗鐵職員講過 只要道門未完全關上
系統就唔會畀架車開
咁其實道門啲感應器都幾靈敏嘅
只要塞住道門嘅嘢唔太細粒都得
一粒擦膠左右嘅大細就可以令道門感應到閂唔實
講緊車門，幕門唔知

大家千其唔好咁做呀

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

刷膠都得